# Необходим php выше 5.4 с установленным модулем dbus
/lib/nokogiri_parser.php либа для парсинга html http://habrahabr.ru/post/110112/ хоть и не лучший вариант, но это у меня было и этим я умею пользоваться
